
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
% Inicio da Segunda Capa
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
\thispagestyle{empty}
\null
\vskip-3cm
\null
\hskip-1.9cm
\noindent
\null
\vskip0.5cm                
\centerline{{\LARGE \textsc{Instituto Superior de Engenharia de Lisboa}}} 
\vfill

\begin{center}
	{\Large { ISEL – DEETC – LEIC}} \\
	\vfill
	{\huge \bf Projeto e Seminário} \\
	\vfill
	\hrule
	\vfill 	
	{\huge \bf JCP4E } \\
	\vfill
	{\huge \bf Java Card Plugin for Eclipse\textsuperscript{{\footnotesize \texttrademark}} } \\
	\vfill
	\hrule
	\vfill
	{\large {\bf Relatório de Projeto}} \\
	\vfill
	{\large { Ano Letivo: 2011 / 2012}}
	\vfill
	{\large { Docente: Eng. Pedro Félix }}
	\vfill
	{
		\large
		\ifcase\month\or Janeiro\or Fevereiro\or Mar\c{c}o\or Abril\or Maio\or
		Junho\or Julho\or Agosto\or Setembro\or Outubro\or Novembro\or Dezembro
		\fi \space de\space\the\year
	}
\end{center}
\vfill
{\normalsize \textbf{Alunos}}\\[1ex]
\begin{center}
\hfill
\hfill

\hrulefill\\[0.05cm]
{\small Nuno Alexandre dos Santos Cancelo  - Aluno 31401}\\[1ex]
\hfill
\hfill

\hrulefill\\[0.05cm]
{\small Nuno Gonçalo Carvalho de Sousa    - Aluno 33595}\\[1ex]  
\end{center}
\vfill
{\normalsize \textbf{Orientadores}}\\[1ex]
\begin{center}
\hfill
\hfill

\hrulefill\\[0.05cm]
{\small Prof. Rui Joaquim}\\[1ex]
\hfill 
\hfill

\hrulefill\\[0.05cm]
{\small Prof. Pedro Sampaio}\\[1ex] 
Relatório de projeto realizado no âmbito da unidade curricular Projeto e Seminário, sob a orientação do Prof. Pedro Sampaio e do Prof. Rui Joaquim.
\end{center}
\newpage
\null
\newpage
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
% Fim da Capa
%------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ 
